正常嘅男人朝早搭地鐵真係幾委屈

今朝上班，係觀塘上地鐵，見到一個OL

咁佢後邊企咗個正正常常嘅返工男
咁當時個環境已經好逼，氣都唔多抖得到(朝早8點搭過觀塘地鐵就知)

我見到個男仔前後左右都係人，但佢嘅正前方對正個OL，佢已經好盡力唔想太靠近個OL
但個OL個樣係極不耐煩，仲要聽到佢係度‘摺’’摺‘聲
好似覺得個男人抽佢水，借機掂佢靠近佢咁

我坐係度，見到個返工男個樣好委屈又好無奈、明明仲有全日要捱要做狗，但朝早就撞到個咁系嘅港女

個一刻真心好同情男人，有啲港女真係好惡劣好低質

其實應該男女優先車廂都要整

優先車廂40% 女車廂40% 公用車廂20%

香港地做男人不嬲慘過狗架啦 連男人都唔幫男人既就算柒數啦

優先車廂for what ？

所以話 應該挨落去 屌爆佢

條女一出聲大把厹沖埋去屌個男喇

女性

關愛

搭地鐵係咁㗎啦
你走去邊啫？

好撚驚俾女人圍住 尤其係d肥c9
又肥又啞喳 好撚驚佢個波掂到我 我可能即刻嘔落佢心口度

我都試過，見到隻扒心諗邊個豬場走出黎，隻扒望一望我居然妙咀擰頭

最驚係有陣味嘅人逼過嚟
真係生不如死

我會俾返個西面佢

最驚佢仲要話番你非禮咋

結論係樓主隔離冇人

有時迫到隻手會貼住個屎忽都好驚

廢老

以前讀書返暑期工放工時
比個中女非禮過
我挨係近門口個位
個中女成個身挨落我身上
仲要眼金金望住我
明明佢身邊仲有空位
我又唔敢有咩動作
我只好望一望企係隔離嘅西裝男向佢求救
佢竟然望住恥笑我

之後d人陸續落車
條中女先肯離開我

正常嘅香港人其實已經好低賤，做足一世黃奴，共業嚟，福氣嚟㗎。跟住上個網，重要日日畀連狗及其爪牙、五毛假膠、波動撚屌輪姦，真係福氣到極點

全男車箱

男人到三十歲仲要倚賴交通工具

正常男人自己揸車啦

女性優先車廂永遠最l多狗公

真
返工好撚驚俾d港女屈

理性討論，我諗即使唔係港女，係女仔都唔會鍾意比人掂到。咁究竟咩價值觀先唔係比人當做港女？

巴打一定好靚仔

有男仔係附近，而當時又逼嘅，我一定唔會系口系面摺摺聲

應該8成只比男人入
2成只比女人入
等班女人係入面吱黎吱去

唔鍾意係正常，但係連當時嘅現場環境情況都未睇清楚，仲要咁惡劣嘅態度真係好難頂

當然仲有男人真係會抽水，咁嗰啲情況就一定要出聲

訓醒未

我係絲

無錯

啱，朝早撘地鐵最唔想見到啲女人，成日要預位唔好掂到

迫到仆街果時位就得咁多，啲女成日奉旨留個area比佢防止抽水，惡撚過共產黨

咁又唔係全部女人👩
係唔想見到啲系口面，以為好多人想非禮佢嘅港女啫

唔通三十歲後要行路返工

有時有啲根本唔靚，都以為好多仔想掂佢

屌

樓主覺得自己靚唔靚女?

唉
嗰個男人都仲好d 丫 .. 前面係條女OL

上星期有一日
迫到郁都郁唔到
我前面係個矮過我既男人
佢好用力掙扎
不過實在太迫 ..
我條J 就正正喺佢屎忽中間個gap 度磨足全程 ...

唉 .............

認真，好一般
但如果有時繁忙時間，係交通工具上面真係同男性無可避免有身體接觸，絕對可以接受

唔夠靚仔

其實都唔係淨係女怕男貼埋身
男都會覺得反感
有眼你睇冇位行
個個都係等落電梯
成班出曬汗熱辣辣既逼埋黎真係會燥燥地

笑撚死 條仔正唔正先

又臭又有汗嘅就真係幾難頂

成日係觀塘落車就知
逼到頂唔順依家早左20分鐘出門口避開

咁早起唔到身 我朝朝都逼撚死

避開左舒服好多 好快會慣

其實唔係好柒好污糟有臭味
真係咁多港女會「摺」人？

男人唔洗優先車廂啦，因為男女平等，
正係女性有就ok

係，不過掂到人都唔好意思啦

行返公司啦

識同事行一個鐘

我之前返工坐地鐵揸扶手
有條女瘋狂用屎忽撞我隻手
屌 靚女就話啫

唉

上星期有一日
迫到郁都郁唔到
我後面係個高過我既男人
我好用力掙扎
不過實在太迫 ..
佢條J 就正正喺我屎忽中間個gap 度磨足全程 ...
一路feel到佢磨吓磨吓 由軟變硬 濕咗再軟返

唉 .............

this

如果catgirl企你隔離迫會點？

Pm ok?

由其是出哂汗既肉手磨埋你隻手d肉到，係即刻想爆粗

樓主幫男人

起碼呢度有一個正常女人

樣解決到既問題就唔係問題

利申 成日煞車都成個訓落D OL到 乜事都無 仲對我微笑

因為你仲衰過件扒

最撚煩係廢老 左迫右迫 驚死上唔撚到車咁

好心d 港女咁撚麻煩就自己揸車啦！ 你估男人被逼掂到你佢會好開心， 掂到嗰part 會有臭系味， 臭足成日

根本唔關男女事
男人俾cat girl痴住哄埋黎心入面唔屌佢老母
唔好再男女分化啦

啲臭閪拎住個又大又阻訂嘅手袋撞埋黎就扮唔知
車箱逼讓位比人落車轉個身一係舉高隻手hi到小小就即刻閪口閪面攬住個袋好似想偷佢野咁

因為你樣衰

你又知佢無晨勃?可能下面已經頂住個屁股

屌你上次逼到我要好似喺度迫壁咚個眼鏡阿嬸都咪撚話唔撚慘

條仆街仲要描嘴描舌好似好撚委屈咁
明明正常學生妹都會想比我壁咚

男掂男就無問題

原來8點地鐵係咁既情況 未見識過

咁就不如按年齡層同性別分喇
因為我都唔係幾想同啲廢老逼

上次同女朋友搭地鐵又係 車廂入面大撚把位 企我女朋友前面條閪面港女又唔肯行入去 搞到後面塞住哂上唔到車 我同女朋友盡量企入去 我女朋友唔覺意掂到佢 即刻喺到“摺摺摺”塊面閪到仆街 好似佢買撚咗成卡車咁

架地鐵一chok
周圍冇哂位扶
真係被逼拍落度門度

立法柒既毒撚無得搭交通工具 應該少好多依啲情況 你樣衰你望佢都係視姦

通常呢d情況我會轉身背向條女或盡量企開+搵野同d女阻隔住自保

但有d女，明明係無位，總係要強行企埋離或用個袋係度撞黎撞去

博你男人會讓開俾佢，自私到癲，好老實，女人們其實可唔可以企開d???

我咁多年迫地鐵經驗係
著得少又索嘅女仔迫入嚟有身體接觸佢係無所謂咁
反而啲肥豬西醜婦就一見男人就用手檔胸，但又要迫入車廂

好少俾人“摺”
間唔中有女會挨埋黎請我食波餅

ps. 多數“摺摺摺”嗰啲都係低胸飛機場黎
隻眼咁啱掃過都以為人地狂望佢咁
大波反而冇咁閪

試過用手臂頂撚住前面個tb既背脊 點知佢同我鬥力 頂撚左3 4個站

係時候搵工喇

咩叫壁o冬？

遇唔少
仲要有部分係師奶 四十都來緊果種

我想同班女人講
我已經緊貼住其他男人 去唔想咁近你 女人唔會去諗呢種 淨係會要求更多更多

女人唔單止呢樣野係咁 好多事都係咁既價值觀

屌之前灣仔見過一個肥婆
一入門口就拎對手抱住個胸
明明已經冇乜位
仲要壓向其他人度 個樣仲要勁閪
仆佢個街 整到我勁痛
個次真係忍唔撚住係車廂屌柒佢

好心肥就等下一班啦屌佢老母
門又閂幾次都閂唔到

試過朝早搭地鐵被迫聞住個噴晒香水既臭閪頭

就係好撚on9我條女就係呢啲臭雞 ，一開始都會同佢講大家都唔想咁迫。我自己附近無論有男定女都會幾辛苦都頂住自己，唔想迫到人。但有時真係好撚迫都會掂到。但佢就係個種好野蠻，人地迫過黎就撞人，點都要留空間比自己。我諗如果有把刀係佢身邊佢真係會拎住把刀個種人

佢既野蠻程度令到我係所有事情即使佢有咩唔啱，我都唔會再出聲，佢有咩我都遷就佢。
但點解最後佢都要同我講分手 點解對佢咁好佢要同我講覺得唔再愛我，同我一齊只係習慣左有我

好慘 之前架車急停 成個屎忽撞落我塊面 早知就唔坐

呢啲女根本冇當過其他人係同佢一樣有思考同感情嘅人
係真係當晒其他人係NPC

所以我冇乜必要都唔會搭地鐵
搭巴士最好就頭幾個站上車，行前一兩個站都好起碼有得坐，啲八婆自然唔會坐我呢啲死毒撚隔離，至少我都冇咁容易俾人屈

唔搭地鐵就一定係失業?
利申:朝朝訓到自然醒渣車返工

但到你真係俾基佬非禮，你反抗得嚟正當
你搭通用車箱俾八婆屈，一定係你蝕底先，尤其人多迫嗰陣，對眼都唔知望去邊好，左右望，啲八婆又話你望實佢，望電話，一陣啲ol企喺你隔離又當你腳膠

正常我寧願迫去男人度都唔想掂到班女人
不過有次放咗工迫到郁唔到
隻手掂實咗OL既黑絲
如果我想拎起果隻手就會掀起佢條裙
無奈到同返佢解釋 好彩佢話唔介意 體諒到

你試下收工時間去東鐵九龍塘搭睇下咩料
多人到上唔到車
到大圍好多人落車即時鬆動好多

都唔知你嗡乜柒

有時發吽逗 咁視線係定左一點傢啦
條女以為我昅佢個胸
塊面西撚到 仲要係咁整佢件衫
即刻轉身望車門算鳩數

通常迫嘅話會攞個袋隔一隔住
一黎無咁尷尬
二黎袋邊唔會bao到人又無咁啊咋

吓
我上次試過有條女貼上黎我度wo
佢ipad黎 仲要佢條仔係隔離
嚇撚死我 我要係咁向後退 佢係咁貼上黎 有幾次都feel到佢塊平板
佢大波既我都話賺左
平到咁 摸到比人叫非禮我真係蝕到爆

一野嘔落去

其實女人係令到車箱無位上既主因

樓豬應該好善良， 請珍惜自己

其實仲有， 啲女既手袋先仆街

佢地啲手挽袋， q住喺手， 兩隻手用緊手機個袋就會篤到身邊既人， 煩擾程度唔低於 背囊

有次放學搭地鐵 條女成個訓咗落我書包到

可能我望既係你

上次上地鐵果時逼到仆街
外面有個大波港女達陣入閘
我已經Q埋對手防衛自己
你知d死港女好鐘意屈人非禮
但佢達陣衝力太快 比佢用對波撞中我手臂
我即刻藐佢咀
而家d港女太過份 成日搏大霧
見佢幾靚女就唔追究

試過朝早搭車迫到喊
有個呀叔前面係個OL
見到個呀叔已經盡量唔想掂到前面個OL
但太迫 係架車度真係冇辦法完全唔掂到
間唔中間車chok一chok就會hi到個OL
結果個OL勁大聲咁講: 先生唔該唔好再亂咁摸
只見到個呀叔好無奈

今日搭地鐵又係好迫 不過都見到男女之間都有空位 男男就貼到實

有乜撚野驚呀
逼地鐵係咁架啦
由得佢褶囉 自己知自己咩事咪得囉
道理係你到 你都有得驚 咁撚驚青邊個幫到你

自己攞嚟 呢啲女人唔忍得㗎 要用嚟屌㗎 你屌柒佢摺乜撚嘢佢就會自己收皮

試過俾個靚女食咁請我食波餅
亦都試過俾死肥閪係咁逼過黎

竟然有一個人回佢！

返工時好難唔迫喎，搭的士咪得囉

屌我有次人多轉身撞咗埋條女個波到，嚇撚到我仆街，好彩佢無叫無出聲

做男人本身就應該死
如果條仔係靚仔個故事會唔同

感同身受
今朝搭巴士果陣好多人
跟住唔小心掂到條女隻手一下
條女即刻彈開兼比佢怒啤

一地叫一句非禮你可以點？

快D落實女性專用車廂啦
我投降

我通常靠門既兩邊玻璃，一去到油麻地尖沙咀
就好多人逼入黎
有時D女個胸同我對貼（一剎車就撞過黎），又有時個屎忽頂住我
我只好合埋眼扮訓教。。

成日都要抑壓自己一定唔可以扯旗。。。

最撚怕D女人完全無空間感
北角試下條女夾硬逼入黎
佢3個波都頂撚住我成個背
仲要北角頂到灣仔先開門
利申 每次都一定排男人後面
用條野頂佢 非gay
起碼一定唔會俾人屈同自在D

做香港人真心慘

轉個身背著個港女

所以我一向鐘意坐巴士多

今朝迫緊，隔離個女仔背向我係咁撥頭髮，每一吓都發落我拎住電話隻手到
發咗幾吓之後佢竟然擰過嚟睥我

正常嘅男人係識避嫌
但講真一到朝早7點幾8點 坐東鐵線
同埋6點幾7點 坐港島線
我真係10次有6次都會遇到變態佬
一係feel到佢碌鳩喺我屎忽條gap度磨
一係就直接磨屎忽
我每次遇到呢啲情況都係著住長褲
個感覺真係好唔舒服
搞到我已經好憎坐地鐵
想正正常常坐地鐵都唔得
坐巴士過海又貴

巴士我好驚D女坐過黎
通常得番單邊位D女都坐過黎
驚訓著個頭整到佢

巴士都係
男既同返男既坐啦 成日擘大對髀坐逼住哂
我坐入面落車先 佢又唔縮開 搞到被逼請佢食屎忽餅

係咪你愈企愈後
真係見過連企都唔識企
完全唔知佢自己愈(吞)愈後

啲OL係咁黐埋嚟，屌企開啲啦

打俾是但一個fd 大聲講：搭緊地鐵見到條豬閪扮上菜 柒撚到見到想嘔返個早餐出黎

啲OL成日迫埋嚟用patpat磨我碌鳩
忍唔住扯左
最後就地正法

繼續吹

唔想被人掂到咪搭的士囉，返放工咁逼又唔係有心掂你

真
頭先放工時段同隔離個冷衫女仔一齊入車廂 本身都夠逼 點知有個廢老突然從後比入嚟 仲話前面有個位比我入啦 然後開始捐嚟捐去
於是我同個女仔連體嬰咁夾咗幾個站先走到
如果我有令你不快 唯有喺度講聲sorry

其實你有冇諗過啲男人想唔想掂你 你係女人仲有得叫非禮，男人被肥婆掂到只可以硬食
利申 絲

最驚肥婆，屈人整到佢，明明自己逼埋黎，邊個想掂你

逼咋，你估真係想掂到你咩

古思堯.jpg

我每次都會意識到自己可能企太近
會企開少少 有啲男人就追撚住我屎忽嚟企
係貼住 你可以話我有時候企太近
但你會feel到條友係貼住你
嗰種感覺好唔舒服
好似俾人侵犯咁

你咪當我ff囉
第時你女朋友俾人磨屎忽
睇你講唔得出呢句說話囉
反正我講嘅都係真話
信不信由你

留名

最撚憎女人摺摺摺
真係想大巴大巴車埋去

為左避免畀人誤會我偷拍
一係對住車門
如果唔係部電話有咁低放咁低
仲要接近同地面係平衡
搞到成日頸痛

睇黎你中文有啲差，無話你FF, 只係個男人被逼掂到你，同主動掂你係兩件事

身為一個女仔會唔會唔識分磨同唔小心呀
講真 男人避諱 同有心hi其實分到
依家有女仔講自己俾有心人磨 係度要話男人唔小心
鬼唔望第日你條女朝朝番工都俾人磨完再射 路人見到都唔幫手

如果當一男一女唔小心掂到大家，大多數都只係女性覺得比人抽水，是問又點會男女平等呢，唔平等就係女人搞出黎

之前3條線壞車，前面個死中女剎車果陣成個身既力挨曬落我度，我見咁逼咪算咯，咁啱個老世打電話黎接個電話銀到佢，佢即刻寧過黎啤住我

荷蘭血種馬除左買仲有冇得捉？

成450$ 一匹冇錢買

乜撚？

無可否認，有時男士確係受盡委屈

你隨口一句非禮我好撚大鑊架，所以真係好唔鍾意搭地鐵

your face

坐地鐵最驚就係周圍都係女人 。根本如果正正常常既男人掂到你，佢一定仲驚過你

所以最好周圍比男人圍住 掂到都唔緊要

好撚攰 一迫就舉高哂兩隻手搵扶手掹

有時真係好撚驚，有時真係逼到部分下身既位置掂到身邊既人，真係比人話你”被逼”掂到人一次，咁樣就一世 。返工放工咁累有時坐地鐵仲要有無形既壓力

坐咩都驚啦 女權當道

唔好講笑,有D女仔都會乘機博懵抽水,地鐵同巴士我都試過

唔係講笑，如果坐地鐵咁逼而周圍係男人真係會輕鬆d，唔洗避黎避去，又要煩隻手放邊好

呢句真

識分就唔會十次有六次啦
有時真係好撚驚啲女人
成日以為自己好靚女有人非禮
其實自己不過係一件乾淨淨嘅豬扒
仲有成班人入車箱逼
前後左右都係人
點避嫌呀？
就算避到你
都避唔到另一個人
最後咪又係比人話變態佬

如果周邊係女 你隻眼都唔知望邊
望地下 個個短褲短裙
望上去 又話你昅佢
日日提心吊膽咁坐車

d女人好心坐的士

屌佢老母有次係九龍塘
明明好逼條女仲要逼入黎
咁去大圍個時搖下搖下
撞到下佢即轉頭睥
咁驚就咪撚坐地鐵啦

我會用個袋放前面隔一隔條jer同啲人
咁樣擋住班女人冇咁易屈非禮掛

你知就好

港女摺摺聲可唔可以申請做文化遺產？

朝早迫地鐵
已經縮到埋角落頭郁都無得郁
然後有OL企係我前面 貼到實一實 個屎忽仲磨到我碌鳩
已經盡力控制，但細路都係唔爭氣咁有咗生理反應
勁尷尬...

more

我成日坐地鐵都冇試過比人掂到
話就話逼但係真係會掂到人咩

你驚比人#metoo批鬥好過啦
仲理咩尷唔尷尬

已經縮到無得再縮
但都係貼住

比著我一定嚇到仆街
班女權撚無性㗎

真係好慘
磨嚟磨去就算gay 佬都有反應啦
正常身理反應無得控制但又要受人白眼
反而啲女人點樣掂到人都唔使驚俾人話非禮

樓主既然覺得個男人咁慘 咁點解唔讓座比佢呢？

連男女平等都未做到
班女人已經想過界 搞女權
做男人真係慘

你手背hi 到佢patpat 就玩完

個袋掂到都仆街啦
都唔知點解釋

最慘係你要幻想佢係一個大肥婆先勉強控制到

所以我寧願雙手扶住塊路線圖嘅膠板

我盡量面壁思過
我驚到望街都比人話我昅佢
女權根本係白色恐怖

有啲矮撚麻甩佬仲撚麻煩
條佬企我前面我呼吸吹到佢個禿頭之後發老皮屌鳩我

我覺得係香港人好有問題

試過同前面個港女保持少少距離，
後面啲阿叔就屌叫人行入d

我行前多少少 就比後面推
掂到前面個港女又俾人話非禮
Cls

所以搭地鐵我會盡量遠離d港女
如果太逼都會諗辦法背向個港女，避免正面對著佢

手提袋嘅話個袋擋到jer隻手都放高過肚臍位喎
向自己身到壓 個袋就斜出去再製造到空間隔開
就算個手提袋底高過自己袋底都唔驚 另一隻手夾落提袋嗰邊嘅肋赤下
背囊就就雙手握肩帶當盾抵抗外敵
係車廂中間俾人包圍住咁樣做都唔太差嘛

朝早地鐵已經逼 有啲長髮女人係到fing佢把長髮
仆街臭嫁 冇撚洗頭 又乾
真係打傷人可以

覆錯 RED DEAD 2 你冇玩？

你坐開邊條線

諗起有次企門口第一個位前捉住條柱，有個女仔趕落車，側身衝岀去，左右胸横掃我隻手

有無人幫手post 3杯水張圖

女權撚我屌撚哂你地老母

邊3張？

試過搭地鐵逼到黐線，咁啱隔離又有個好少布嘅女仔，
真係唔敢搭，等下一班先上車

樂觀主義 悲觀主義 女權主義

金鐘轉車d人好似打rugby咁架，鳩撞

成條港鐵封左佢齋俾女人坐啦，男人坐巴士算

我好中意痴埋去
避開身體表觸
再用眼神強姦佢
法律上無得輸

LM

咁條中女有冇伸手入你褲浪, 揸你條賓周仔嚟把玩呀?

一落車成陣臭腥味!

你條撚樣行路㗎?

英國讀中學？